<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>

    <string name="drawer_open" />
    <string name="drawer_close" />

    <string name="shrek">Жил да был в сказочном государстве большой зеленый великан по имени Шрек. Жил он в гордом одиночестве в лесу, на болоте, которое считал своим. Но однажды злобный коротышка — лорд Фаркуад, правитель волшебного королевства, безжалостно согнал на Шреково болото всех сказочных обитателей.
        И беспечной жизни зеленого великана пришел конец. Но лорд Фаркуад пообещал вернуть Шреку болото, если великан добудет ему прекрасную принцессу Фиону, которая томится в неприступной башне, охраняемой огнедышащим драконом.</string>
    >

    <string name="frozen">Когда сбывается древнее предсказание, и королевство погружается в объятия вечной зимы, трое бесстрашных героев - принцесса Анна, отважный Кристофф и его верный олень Свен - отправляются в горы, чтобы найти сестру Анны, Эльзу, которая может снять со страны леденящее заклятие. По пути их ждет множество увлекательных сюрпризов и захватывающих приключений: встреча с мистическими троллями, знакомство с очаровательным снеговиком по имени Олаф, горные вершины покруче Эвереста и магия в каждой снежинке. Анне и Кристоффу предстоит сплотиться и противостоять могучей стихии, чтобы спасти королевство и тех, кто им дорог.</string>

    <string name="aladin">В славном граде Аграба живёт Аладдин, веселый воришка с золотым сердцем. Живёт и не знает, что вскоре его ждёт величайшее приключение в жизни. Ведь только с его помощью чёрный маг Джафар может овладеть невероятным сокровищем — лампой, в которой заключён исполняющий желания могущественный Джинн. И только хитроумие, смекалка и доброта Аладдина и его друзей — обезьянки Абу, принцессы Жасмин и самого Джинна - способны помешать Джафару завладеть лампой и захватить власть над миром.</string>

    <string name="cars">Неукротимый в своем желании всегда и во всем побеждать гоночный автомобиль «Молния» Маккуин вдруг обнаруживает, что сбился с пути и застрял в маленьком захолустном городке Радиатор-Спрингс, что находится где-то на трассе 66 в Калифорнии.
Участвуя в гонках на Кубок Поршня, где ему противостояли два очень опытных соперника, Маккуин совершенно не ожидал, что отныне ему придется общаться с персонажами совсем иного рода. Это, например, Салли — шикарный Порше 2002-го года выпуска, Док Хадсон — легковушка модели «Хадсон Хорнет», 1951-го года выпуска или Метр — ржавый грузовичок-эвакуатор. И все они помогают Маккуину понять, что в мире существуют некоторые более важные вещи, чем слава, призы и спонсоры…</string>

    <string name="iceage">Действие разворачивается 20 тыс. лет назад. Чтобы избежать приближающегося из-за наступления ледникового периода холода, животные мигрируют на юг. Однако некоторые из них всё-таки решают остаться - одинокий, угрюмый мамонт Манфред, а также бесшабашный ленивец Сид.

Случайно эта парочка наталкивается на человеческого детёныша. Они решаются вернуть его людям и отправляются в путешествие. По пути они встречают саблезубого хитрого тигра. И теперь этой веселой компании предстоят забавные приключения!</string>

    <string name="notr_dam">Юная цыганка Эсмеральда зарабатывает на жизнь танцами. У нее есть друзья, но недоброжелатели столь могущественны, что Эсмеральда попадает в тюрьму. Звонарь Квазимодо устраивает девушке побег. А потом спасает ее, когда ослепленный ненавистью епископ Фролло пытается сам расправиться с ней.</string>

    <string name="season">Выросший среди людей гризли оказывается в лесу в самый разгар охотничьего сезона. И пока ухаживавший за медведем егерь ищет своего воспитанника, гризли водит дружбу с лесным оленем.</string>

    <string name="about">\tПриложение разработано в рамках курсовой работы дисциплины \"Разработка мобильных приложений\".\n\n
        \tПереход между активностями приложения осуществляется с помощью бокового меню.\n\n
        \tРаздел \"Главная\" представляет собой список товаров, при нажатии на любой из них открывается страница товара.\n\n
        \tРаздел \"Профиль\" обеспечивает ролевую модель безопасности (существует два аакаунта user1 и user2 с паролем \"123\")
    </string>
    <string name="categories">Категории</string>
    <string name="home">Главная</string>
    <string name="profile">Профиль</string>
    <string name="cart">Корзина</string>
    <string name="options">Настройки</string>
</resources>